返天水圍入一入黎

建議唔好搭西鐵搭巴士或者去開房 / 己經搭緊巴士返天水圍既手足
搭巴士 但係唔好搭經聚星樓(969/269B/269C/269D/69M/69X)既車
聚星樓有狗車
去到大欖轉265M/265B/269M/A37天慈落再唸點返屋企

犬車扮家長⚠⚠⚠
UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia